粉嶺牽晴間/花都/碧湖

如題，自住大家會點揀？

牽晴啦 靜靜地 會所又見得人 相比其餘兩個option樓齡冇咁高

碧湖

花都

粉中

牽情間>花都>碧湖
(碧湖鑽石廳...)
(唔理價錢就牽情間，自住抵少少就花都))

應該咁講 幾個屋苑個性價比都係差唔多
價錢反映番哂整體質素
所以好睇自己需要d乜

原因？

夠正

牽晴>花都>碧湖

碧湖鑽石廳 話就話好處唔洗樓望樓 但其實廳側都望到 仲幾近下

花都 理論上平啲 但舊過牽晴5年 又殘好多 似居屋

總結 牽晴

開始多人睇粉嶺 非常低水

有冇人睇粉嶺居公屋

一定係花都，牽晴兩間房細到，會所靚又點，又唔係grand yoho個種級數，是但有個準標池就ok la
花都個則好實用，交通買送用華明

望公屋王

其實個雍盛街市都幾方便

咁近和記 前後左右都比班公屋撚夾住 你住埋我果份

名都地鐵站上蓋盤冇人討論？

公屋王又大又平冇人講？華明祥華

係方便 但人流過多
以住黎講 我會選遠少少既花都／牽晴

個北區post傾左幾十頁
你爬下啦

Budget?
～600 牽奸大2房
575 奸393 L廳
550 奸細2房/big 湖大2
525 花都大2房/big湖400
500 花都370(唔知有冇機會)

Budget 550或以內
你指550奸細2房/big湖大2，個價係邊到參考岀黎？
我睇近日成交big湖400都540

個人接受唔到要企巴士出九龍，所以會揀花都 > 牽晴間